如果呢場運動最終失敗，TVB新聞部真係最值得頌金紫荊

日日選擇性報道，將我屋企兩老由中立變藍，由當日同我行左3次遊行到今日鬧爆示威者。真係日防夜防，TVB最難防

你管教無方 俾佢地睇tvb

不過變得藍嘅都只係因為當初遊行打卡圍威喂
並無真正理解背後嘅理念

我係直接裝viutv果d,再買viutv, netflix比佢地。同佢地講tvb除左宣傳易冇野睇架喇，睇呢d啦要比錢唔睇會好晒。

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

申請左有線新聞，但佢地唔睇

同佢地講事實真相，佢地就話新聞都唔係咁講

你要60幾70歲既人出黎行都難啦，果幾日仲要熱到痴線

屌 好撚嬲 點先可以唔俾佢地睇cctvb 假新聞
試過摌左個台 但老豆識自己search 返個台
裝有線 又唔肯睇 俾老母話人黑記 話咩tvb先中立

會長掛住睇阿仙奴
老豆老母都唔理
應該cut左tvb佢啦

睇左咁多年，條癮咁深，點改到

呢個真，cctvb新聞唔播佢地就唔信

隱藏咗TVB個台
多數老人家唔識整返出嚟

tvb係頭號最大敵人黎

今次出動埋

你失職唔打爆部電視

樓主冇撚用
收埋TVB個台、手機裝立場、日日買份蘋果放喺屎坑，都冇救就翻面cut家用，就算黃唔到都要令佢哋唔投票畀支共

拆左tv個天線頭，剪左條線佢

講返七警比佢聽 由拳打腳踢變成乜撚野
有用個腦思考就知道佢唔係中立

當然 已經無腦既救黎都無謂

ON99
梗係手機裝撚晒APPLE 同RTHK
電視只得VIU

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

睇得TVB就已經選擇左立場

我就覺得係

觀眾無裝備[批判],[獨立思考]呢啲傳說裝

先俾tvb有位入

觸發[事件碎片化]既效果